政府比廢老生果金，綜援，d廢老拎黎比大陸雞

班廢老真係賣港賊。大陸雞咩都冇，有西就大把廢老排隊比錢跳舞，露下肉就揾到錢，班廢老冇錢就上新聞話有幾撚慘，住劏房，鬧政府冇配套，又要人捐錢，其實d錢最後又係去班大陸雞身上